用緊3770k+z77想upgrade

諗緊i5定ryzen 5好
老母板用咩牌好？
牙石定msi好啲？

等埋ces先啦

3700X
12C 24T
好似2400HKD

都係諗定先
ces發怖完都係要等出市場

其實我唔洗要top spec
求穩定
快過依家個部少少就得
唔想太貴

我剛剛 upgrade 咗，i7-9700K 加 Asus Z390-E。

AMD zen2 至少zen3都係AM4平台，仲有升級空間
Intel 通常每2代就轉底板socket，9代可能係最後一代1151v2 ，下代再轉針腳，升級空間相對較細

成日轉黎轉去局買新板好貴煩

一步到位 洗咩升級空間
你之前粒3770K 都用到而家
直上9700K啦

如果馬會一次過出錢比我就買

咩一步到位，好柒

要mod bios+封針腳?

好似係
不過睇返個Z170塊板個價.....

計落條數,查實D板廠都幾仆街...偷工減料到

最平就係開蓋超

同你一樣